成功搵到租客

有個fd租盤喺荃灣，放咗好耐都唔出，走來問我有冇計，我直頭係佢個單位果層樓，掃樓，樓上樓下逐家逐戶家拍門，問係租定業主，如果係租客，現價減10 percent俾佢
結果喺佢樓下，搵到間年底到期，呢招我係日本學ge

買樓 不了

租租又win

個市好差.....2047